
                      Película en la que nos expone una realidad tan dura y alejada de quienes no tenemos una minusvalía por lo que es bueno que durante el espacio de tiempo que dura la película podamos ponernos un poco cerca de esa realidad. La he visto en el preestreno a ciegas en Málaga, y la verdad no me esperaba una película así, seguramente si hubiese ido predispuesta a lo que iba a ver no la hubieso visto tras 